小薯茄牙冰(吳冰)算唔算係香港新一代神顏?

算
唔算

師兄平時食開屎？

一般女仔

個鼻完全唔掂

大軍.gif

依種貨式走轉MK大把

大軍

好撚醜

完全唔似

靚過定延

勁pure勁true
完全冇mk味

你幾耐無落MK，而家MK都無MK味
不如簡單講你要瘦底無波學生樣周街都係啦

好普通姐

一開始睇都覺得唔似 望耐啲一模一樣

上面話普通同一般嗰啲人
貼個靚過佢嘅即刻當你贏

咪再貼大軍

真係好煩
度度都見到佢做廣告代言
好似香港冇靚女咁

但真係好普通 講唔上靚

真係冇乜邊個女仔
有佢五官睇得咁舒服

梗係知佢勁靚
先搵佢代言啦

唔係叫吳春冰咩

serco秒殺牙冰

我睇wiki

講開廣告代言
Cissypastel 都好撚多

睇睇樓主username 就知道樓主食開屎
咁又係牙冰靚過你個名好多 柳成個男人咁

之前都覺得ok 直到小薯茄有條片玩果d咩問答比賽
佢成個白痴咁 淨係係到「係咩係咩」
成條片坐係到唔識答 即刻覺得好撚冇內涵

以假亂真

頭兩張咩事

關karina咩事
佢勁有台型同氣質

上一代邊個

我覺得幾靚
唔俗氣+襟睇+笑容甜
不過第一張相執到過咗火

開呢d post既人到底係真膠定假膠，開埋d咁既Po擺明想搏屌

stephy嗰一代囉

呀冰清秀啲

周街都係呢d樣啦
玩野咩

係
唔知係咪啲人整容樣睇得多

邊集
應該勁可愛

有阿冰就有大軍是常識

入嚟就係想睇大軍

個樣係幾pure幾true嘅 行開女神路線
但同佢真實性格完全相反

Ching多d出街

可以係hater開呢，捧殺係連登好常見喇

入黎就係為左睇哩張

.

認同，佢唔係五官立體好標緻嗰啲，但成個樣好順眼好sweet睇得好舒服。

樓主捧殺

大家係咪已經唔介意用牙字？

咁大軍一定係上一代神顏

鍾雪

冇乜邊個夠我咁真心

咁其實大軍都幾靚仔...

冇啲咁嘅事

最鍾意佢啲反差萌

佢個樣好正邪難分樣
有啲邪邪地 又好似好多諗頭計仔既樣

屎塔肥 柏g靚好多

好mean 雖然係事實

stephy 上一代
柏芝 上上一代

Agger 笑得又靚
gfable

你知唔知咩係神顏？
eg 周慧敏 張柏芝 林志玲 陳法拉
近期就有周子瑜 橋本環奈
你覺得阿冰有無上述咁靚先

阿冰係算幾靚 但係未去到神顏呢個level

我入嚟就係為咗正皮呢張，冇乜野我返出去先

好醜師
Btw 阿冰ok啦

阿冰係片到靚啲

牙冰直頭靚啦

果啲chok出黎架啫
真人啲態度好假
咪又係表面好nice 背後就講你果啲

好gfable 把聲好正

真實係點

未算樣衰 但靚就一定唔喺

你識佢真人？

同鍾雪瑩 撞樣

Ok la 但係唔好吊高自己尼賣 low profile可以揾到餐中午囉 既汁數

見到霍哥就濕曬

算靚啦
唔係太多死角
不過無波

一般貨色.jpg

呢個po係咪牙J開？

Btw認同呀冰係幾靚又好戲

大冰

00後１０後鍾意呢type

咪屈
全部阿冰黎

屌一撚樣

鍾雪瑩正好多

樓主pin this

老是常出現

以前都係八婆格 鐘意講是非
成日溝仔 私生活亂到你唔信

識身邊啲青頭仔好鍾意呢type，笑容甜美楚楚可人正正經經咁

不過我覺得呢啲私底下應該好淫好放

睇佢講野神態都似，係毒撚先覺得佢純

估唔到係呢到會有人認同我
女人真係可以好假的

就係為呢張圖入黎

我以前生活圈子都有呢種人，望落乖乖女形象，但熟落咗就知佢地陰暗面

杜小喬都係啦
以為佢係乖乖女
點知初中已經破左處

你都係搏負皮姐

咪撚吹奏啦

乜撚野神顏 識唔識中文

吳春冰

好叻 可以塑造到自己形象咁好 雙面人到

所以有時都幾認同
外表斯文 內裡open呢句野

頭兩相直頭男人樣

7

大軍降臨

頭兩張好明顯係廣告商P到佢咁怪
臉型同片完全唔同
片又冇美顏冇得P啦下話

佢最新條片

認真佢真係唔靚

其實係咪佢唔多似
佢private ig好似同呢個差條底線

More more 㗎啦一定係

樓主=on99

做咩依幾張影到佢樣衰咗

希望有生之年可以見到佢halloween cosplay

靚過seulgi

唔關你事

唔好累鳩人啦
人地好地地又躺槍
明明都叫OK
都俾人踩到一文不值

都係鹹魚白菜姐

屌你老母

屌 做乜鳩呀

講笑
我最愛seulgi了

咁撚樣衰 都捧得起

靚就唔係好靚果堆
但佢算係有個人魅力

好撚樣衰...

唔化妝死硬

柒

童童靚啲

除了會痛一切都美好

佢眼距好遠

過千負皮

大軍幾靚女

點解第一張個樣好似唔同左

好撚柒，中下下樣吹撚到女神

呢招好明顯叫捧殺

個樣好支那feel

雖然無大陸妹陣味
但係有大陸妹個樣

MK索好多 落樓下屋邨公園貨色啦 女大軍

佢做model姐
但真係有d多分唔到邊間打邊間